噴霧空樽都無

乜都搶 係咪傻撚咗

行左勁多地方都買唔到嬲嬲地諗住陣間將d爽膚水/定妝噴霧換落第二個樽到，清潔下個噴霧樽就用泥裝酒精

想要個細細地嘅空樽都無

我搶左小朋友隻水槍改裝算

試下用平時裝蚊怕水D樽？

前日見千色店仲有，買左個

Muji 嗰啲？